短編恐怖故事

我睜開雙眼，發現自己躺身於混雜的街道上，人流稀少氣氛非常詭異，而我卻忘記自已的身份，完全記不起為什麼會躺在街道上，這時有一位黑衣人士向我方衝過來，對我高呼「即使我們已經失去......」說話未完，黑衣人士中彈倒地。

後方緊隨的五位白衣人將我拉起，他們從口袋中取出乾糧及食用水給我，我不明白到底發生了什麼事？為什麼我會在這裡？為什麼他們可以自由殺人？我是誰？他是誰？反應不來。
白衣人此刻跟我說「請跟我們去保護營，我們有足夠的資源、糧食、教育，免受他們侵害」他以手指指示倒在地下的黑衣人，黑衣人並未斷氣在地上奄奄一息緩慢爬行，這時白衣人對他的腦袋植入一個小型電芯，手執的顯示器出現「病毒分析中」，然後我就暈在地下了。

五年後，我在保護營中生活，生活過得安享無優，從教育中得知世界正在發生一場病毒戰爭，保護營外面的世界充斥黑衣人，他們在腦部都帶著細菌無法根治，而且只會一代傳一代，必須切底消滅，這天亦是我五年中首次加入白衣軍。

中國禁錮式洗腦故事